依間鋪D衫係點黎

到底依間鋪D衫點黎 點解可以咁平?

啲廠嘅樣板

推一推

又好似真係

可能係拎救世軍洗乾淨

好似好多潮人鍾意買
我唔識欣賞

聽過有d係陪葬品嚟

唔知堅定流

我都有聽過 但上youtube見到好似D款都幾靚